一齊咗咁多年之後分手 可以點樣習慣同放低

大家見過哂對方屋企人
一齊去過咁多地方 有咁多回憶
曾經認定對方係終生伴侶
關係已經好似屋企人咁親密
但突然所有嘢都變咗
大家漸行漸遠
唔再有任何交集
會點樣克服依個關口？

中

同樣情況
有新男朋友都仲會日日諗佢
(sor真係控制唔到地諗起佢）

一齊咗幾耐 分咗幾耐？

當初分手原因係咩

利申一齊7年 未婚未分 但怕會分

未有新穩定取代品之前都唔會習慣到 真係咁

冇計 我都係咁
為免佢唔會內疚 所以繼續生存
係唔知為乜架

過一排就會唔記得架啦
你去邊做咩都會諗起佢
因為過往十年八年生活中都有佢影子
過返幾年冇佢既生活就會慣

好辛苦啊

你係男定女啊？女既好快冇事架啦

我都係...

每次自我安慰完 覺得自己睇開咗 但過一陣又會入返個氹 不停loop

完全對其他異性提唔起興趣 係連任何人都唔想見

七年，同你一樣，已分四個月，完全擺脫唔到，難過唔知點過，但我相信時間係最好嘅醫生。

你分左幾耐

一個月

我都信時間會幫到手 但依段時間真係好難挨

分啦。有乜好怕

冇得醫嫁

出去見多d人，搵個人陪你過聖誕
總之唔好自己一個
咁會好d

出

頭兩個月人都企唔穩，又唔返工，日日匿喺屋企，點知仲大鑊。宜家就不停返工ot接嘢做，唔比自己停落嚟，每日攰到一個點，真係諗少好多。

我用左兩年幾
拍八年

學阿Sam哥去跳樓囉

我覺得自己都係個識諗嘅人 如果我做傷害自己嘅事 唔只我 我身邊關心我嘅人都會同我一齊suffer 咁我會寧願自己辛苦 都唔想人哋一世背住依個陰霾